領展APO一問（物管）

想問下人工大約有幾多左右，見工通常會問啲咩同筆試會大約考啲咩呢 同做過既朋友覺得好做嗎？

最後有冇offer?我岩岩都見完工黎